愛國人士譚詠麟個寶貝仔原來係加拿大做遊戲工程師

Current Job
Software Engineer
Tally Inc Full-time
May 2020 – Present
3 mos
Vancouver, British Columbia, Canada
CryptoKitties
Software Engineer
老豆咁撚愛國，阿仔張CV除左份intern基本上同大陸0關係而家仲要響加拿大
點解唔死返去大灣區呀？

While attending Oxford University, Howard built out awareness for entrepreneurship as a committee member of Oxford Entrepreneurs. He co-founded the St. Anne’s College Startup Incubator, Oxford’s first-ever college-based incubator program. Oxford’s Masters of Engineering program just wasn’t enough of a challenge for Howard, so he did the final year of his degree at Princeton University. It was there he developed a passion for programming.
Within a few weeks of his first day, Howard was already shipping a React Native app for Legends, one of Axiom Zen’s largest projects. He went on to ace the product’s notification features, and he’s now an integral part of the team behind ParZen, a tool that democratizes machine learning for the average programmer.

香港人就要愛國擁抱大灣區，阿仔就讀牛津、普林斯頓，加拿大返工
果然連虛偽方面都係校長

可能係共諜

推

Pro ccp software engineer

呢個仲要係二奶仔黎
佢老母逼到個大婆出家

舉報先

掂得呢d high tech 技術
有理由相信佢會威脅加拿大國家安全！

名單

即係睇唔起大灣區唧

今年五月重有得新工勁

共享一灣區榮耀

共享大灣區榮耀

報Canadian Security Intelligence Service ，舉報共狗 !

倫伯都好L賤包二奶包到佢咁高調

有無巴打整合資料落Twitter?

制裁！！

有父幹、高大靚仔、加拿大藉
公平咩

又Oxford又Princeton 乜咁唔愛國啊

好失望，我同好多七十後一樣細個時係Alan fan，冇諗過佢調轉槍頭幫老尾培育人才，騰訊依家升到五百幾蚊好失禮你個仔咩？

會唔會係共諜

篤灰!! 有冇手足可以寫份TEMPLATE?

中共間諜 齊來舉報

Push

真？ 二奶仔 奶共藍絲老豆

藍屍成日話大陸科技好發達
咁點解倫伯個仔要去加拿大

個衰仔生得又幾似個死鬼老豆

送佢返中國
做個勇敢中國人

做 agent 好危險，隨時意外身亡。

唔好推

呢D就真係實事喇
搞鳩佢本人
佢一早預撚左

你搞鳩佢身邊人
咁先有用嘛

制林鄭有咩用？
唔制林鄭，制哂佢兩個仔
要佢白頭送黑頭終
咁先叫制裁掛？

疫情通知區議員

全部藍絲仔女都係英澳美加，之後叫人愛國

推爆佢

校長喎
道德情操高撚到呢
已經唔計成班明星叫雞隊啲嘢

大學畢業後，有傳譚曉風於加拿大的開發區塊鏈遊戲公司任職工程師，開發遊戲機主機遊戲，前途無可限量。據知他唱歌很有天份，受不少圈中人青睞，但譚詠麟就覺得歌手難搵食，着他不要入行，應趁後生再讀博士。學有所成，又高大威猛，相信23歲的譚曉風很快就會成為港女眼中的筍盤。

果然身體好誠實

點解唔返祖国去騰訊 阿里巴巴到工作
要幫加拿大公司打工 係唔係仲要踩多華為一腳

漢奸

個仔黃嘅話可以寬恕佢

我就係諗極都唔明可唔可以幫我post去各大媒體，等佢地幫我問下Alan點解要咁做？好心痛，希望Alan企出嚟比個交代我地呢d老粉絲

屌 front end dev渣嘛

加拿大個大啊，大彎區個區啊

大家一齊connect佢LinkedIn

有冇人真係寫信舉報先?

有冇辦法同加拿大講下依件事，事關國家安全問題。應該要翻大灣區做嘢啦。

好唔愛國囉

推到去大灣區

包二奶校長

我記得以前有個入境處高官個女，就係喺加拿大畀人用十字弩射瓜咗，到依家仲未破到案。

共諜

報得國安法 ！漢奸

成龍大哥祖名都出事，冇理由啖罐咁好可以騎牆奶兩邊

叫雞群組入境署濫批簽證

Have twitter. REal??

呢個仔係同邊個生？佢老竇咁多仔女

真心驚佢係共諜

温拿5苦將，破產賣老婆嘅呀B似最幸福喎

為祖國做共諜嘅人民英雄

篤灰師

Github都有

溫拿仲有個成員都係咁

舉報師

The company Tally Inc is a financial firm. seems not a big one.

共碟

個仔又幾似陳友喎。

Pin this this

唔係點解咁耐先得一個仔

幾靚仔

舉報共匪

二奶野仔嚟

我真的不会说谭咏麟的儿子是在加拿大做国家任务的 ！！
请各位同志不要推帖子！！！

叛國撚

我真的不会说谭咏麟的儿子是在加拿大做国家任务的
请各位同志不要推帖子

操你妈逼又一个叛国人士
现在我们祖国不好吗为什么要去外国

食歌迷食到幾廿年後寫隻歌唱出嚟, 呢班樂壇淫棍真係無撚得頂

好多雀仔亂咁飛
從前這樂壇 有好多嘢玩
有好多嘅歌迷 幫我哋擔擔擔
從前出唱片 啲人即刻翻版
而家cheap得過雞蛋 周街mp3

支持共享大灣區榮耀

Write something on the twitter of Tally Inc.

Alert to your employee Howard Tam. His father Alan Tam is a pro Beijiang celebrity of HK. Alan Tam is in close relation with CCP & HK police forces.

別讓人才走了 幫佢返大灣區

死藍屍 夠鐘成家番大灣區啦

點可以投訴佢？

好波

譚伯條仆街唔知死嗰時會唔會留錢畀佢大婆

藝人通常都有追名逐利既基因先會入行
必然附帶住趨炎附勢既性格
紅左咪包裝下當年邊個朋友幫我拎報名表架咋

支持寶貝仔返深圳發展

真仁慈

啲精都唔黃啦佢

舉報
小心共諜！

支持回國報答祖國

Lm

This Howard Tam is working in Tally Inc.

Write something on the twitter of Tally Inc.

Is he potentially a spy from CCP?

返深圳做it狗啦二奶仔

又一隻漢奸

死野仔

死曱甴躝番支那

祖國唔好咩？ :(((

制裁啦

This person is pro-communism

屌 説好的愛國呢？

倫伯仆街啲
無情無義

個linkedin () 寫呢個Howard Tam 宜家在 Tally Inc 做。

Tally Inc 做finance 的programming service. 大家一起去 留言啦。

it專才

個死人嘴同佢老豆一閪樣

通知FBI CIA

push

共諜，去哂英美加收集情報

幾似樣 廢老咁既樣

又一個共諜去美國偷技術

㩒錯不推

反動

去大灣區做Game啦
中國遊戲界需要你

一個都不能少! 愛國就應該好好為國家建設未來!

堂堂正正做返個中國人啦

睇左佢twitter d tweets
除左retweet過少少奧巴馬/ 美國示威既tweet，其他都冇乜特別
應該離地撚黎

加拿大呀ching Canadian Security Intelligence Service

身體卻很誠實

大部份愛國者啲仔女都唔係中國
根本佢地都唔愛國

Pishhhh

睇唔起贏國科技啫
叫你老豆點樣繼續大大聲支持愛國

咁樣唔得喎

國安仲唔帶佢返大灣區報效國家?

反骨不爱党

全家槍幣

send左email未

推呀！

yp

點解唔返大陸做，係咪睇唔起大陸人

見佢有follow pelosi同elon musk
不過無like過關於香港嘅野

應該係離地撚

正一仆街仔
唔返去貢獻祖國
竟然仲留係敵國工作？

做乜唔貢獻祖國？

而家唔單止要你地推 仲要舉報啊

好勁…又靚仔

點解老豆揸bno?

譚伯cut左bno未呀

返大陸

舉報

淨係擺oxford master
想個佢degree係邊間讀

舉報/投訴

自己用埋BNO tim

要返大陸做嘅

推光復香港 時代革命

斬人聯斬完人就變播毒聯，下次唔知佢玩乜

你幾時見jason bourne用真名出job

寫左搵人寫多幾封

自己寫最好，如果唔係會變spam

報Canadian intelligence

講你就講啦

嘩

陳友的兒子陳良韋曾參加2006年香港先生選舉。其後更加入香港無綫電視（TVB）擔任策劃和編劇至2009年。

2009年，陳良韋返回美國，創辦網站，擔任網絡公司高層。

呢個？

中國特務呀

間碟黎

Attach埋佢同振美張合照上去啦

推呀

She

咁唔愛國 推啊

推到佢仆街

籍

屌

同意

Like and retweet

順手同呢位加拿大mp表達下校長個仔係加拿大做野

撐國安法， 撐黑警的老爸話： 呀仔返嚟祖國報效的時機成熟啦！

所以話陳百祥幾醒, 一早唔生仔
你想搞鳩我屋企人都唔得

#曲

可能身負重任，玩潛伏！

幫佢去大灣區發展啦

食屎啦撚伯
口講就愛中國撐黑警
但自己就送個仔去加拿大
而家中國好得失你呀？
中國冇工作發展機會咩？
正宗講一套做一套

幫佢去騰訊啦

報串

耳仔起角嘅？

全家返大灣區啦！

真係好賤

ccp spy

老豆咁愛國，點可以唔俾個仔貢獻大中華？

極危險!!!

公然效忠其他国家属叛国罪，为左国家安全齐笃灰

英国间碟MI5:
英国移民局:

美国间碟FBI:
美国移民局:

澳洲间碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大间碟CSIS:
加拿大移民局:

纽西兰NZSIS:
纽西兰移民局:

一定要番大灣區

不愛國

私生子

唔得喎 點可以落低佢係外國咁慘 派戰狼去接返佢啦

何B個子

Cap 定先

千人計劃

騰訊需要你，來！咱們回家吧！

Tui

推呢個

間諜 危害加國安全

推推推

咁咪天生一對

肯定係共諜 ccp spy in canada

h

反美是工作，留美是生活

推 收佢皮

呢個私生子定正印

可唔可以舉報佢？

加拿大國安法將間諜捉拿啦

推到佢個仔返大陸食屎

人地外國梗係歡迎啲 有錢 有尊業學歷
又幫到國家發展的人
你估西方真係想接收啲 無錢 低學歷
只懂破壞的人作為移民

Wa
咁危險？

前入境處處長梁銘彥被港英政府調查品格唔過關
跟住當時有立法局議員話睇完佢份報告好震驚
然後佢2007年家中猝死
係人都估到點解

推到加拿大政府驅逐佢
殺雞儆猴

似係喎屌 佢自己又揸BNO

都係oxford
12A* GCSE

即係賤種嚟

愛国同胞心都碎了

講呢啲冇用，要講中間公司嘅要害
話佢可能係CCP spy會偷取intellectual property

噓，細聲啲啦
俾班基層藍絲知道呢班上流藍絲嘅家境，好易成地玻璃碎

向中國舉報賣國
向美國申報間諜

心繫加國

睇嚟要幫幫佢返大陸服務祖國，人材點可以俾佢走

共狗咪走呀

此fb group 勁多賤藍絲

： 普林斯頓大學，Princeton U
： chur！我夠讀大學啦，福建大學，FUCKING YOU，What do you do?!

二奶仔

有父幹，去那裡都可以

點解唔留係中國做

返嚟貢獻畀黨啦

d撚樣講到大陸點樣好
又唔撚去大陸讀書
又鍾意去歐洲玩

呢個係私生子？

開發區塊鏈遊戲公司任職工程師

Blockchain gaming?
乜野黎

共享大灣區共榮圈

佢Like Pelosi, 將佢擺上大陸網先
大陸班傻仔一定同佢係黃屌9佢

唔係咁開心啊咁未可以同爸爸喺大灣區團聚囉

2奶仔
垃圾

加拿大又綁架中華支那兒女，一定要救佢番嚟大灣區

梳 我無留意國家

唔緊要 去report啦

狗官、商人、學者、偽人……個鳩個一家大細都揸外國護照留有後路隨時走人，咁都算，但你唔好講到自己幾咁愛国愛黨啦。

舉報條仆街，手足做嘢

大灣區需要你

譚匪詠倫去申請起底禁制令啦

嘩 這樣是不對的

返大灣區做啦

死賤種黎

真正愛國就要拎外國護照

間諜

怕麻煩可以直接po去佢地twitter

CSIS can help？？

佢老豆既相？

Pish

又要通報

good job

邊度？

九成係千人計劃

通知所羅門先

Cryptokitties隻閪嘢原來佢有份整

唔洗白頭送黑頭
一齊死喺大灣區仲好呢個夠毒

pish pish

possible spy pish pish

😡😡😡😡

咁有錢點解唔自己拎錢開公司
去incubator做乜撚？
你老豆奶共奶到咁
拎幾千萬嚟做Capital 都冇
唔係咁撚窮呀？

lm

係要佢個仔都冇仔生

人生贏家

應該屌過唔少女

愛國喎

係.

美國可摸爾制裁埋佢地

仲要傳 個大婆幾好人 係個二奶有錢所以唔要大婆

721831101111

鬥埋紅啦

推到擁抱大灣區

支那間諜

wuhooo

CryptoKitties都拎嚟講
笑死人

點解唔去大灣區發展呀
莫非譚伯係暗黃

有無template

叫加拿大小心條友

不如長期置頂

可以篤灰了

哎喲

.

傷害14億人民感情

唔講真係唔知

依家終於知道左

叛國

去阿里巴巴做啦
要幫國家建立

好不安

舉報佢老豆政治唔可靠

擺明串中國科技無未來

深圳無相關職位？

禍不勇妻兒
你地係咪要搞到要人生生世世做牆國人

出賣國家

港版 千人計劃

呢D所謂愛國偽人成日將愛國掛係嘴邊, 真係好撚嘔心

我要舉報！

any links?

wow!

Is there a template for lazy folks?
Links for photos too, if any.
thks.

He will say: It is all up to his son's decision. He has no say!
( so, he's off the blame) :(

looked handsome too .
oops...

叻仔嚟嘅

不能讓他跑了

千人計劃？都似喎 老豆同班高層咁熟...

留意返
係寶貝私生子

返大陸啦

Pish llm

大家可以幫加拿大華人取消居留權

千人計劃案 娛樂圈間諜

CryptoKitties呀原來

中囯咪又係靠加拿大

共諜?

驅逐? 對間諜咁仁慈點得

真OU

識佢
佢好leng仔 又醒目
佢老豆唱歌都唔錯啊

推下先
要愛國要番大灣區

推到杜魯多回應

如果可以有一個原整嘅list 包括晒高官/藍絲/偽人啲仔女 send 去人地嘅國家就好啦

推民族自強 香港獨立

篤佢出黎

[澳洲戰線] 香港大學洋五毛Richard Cullen真係痴撚線

搵人篤下呢個啦證據確鑿過譚仔好多

點解話愛國或要求人地愛國既人
佢或佢既家屬都有外國國藉

似係共碟

口裡說愛國
身體卻很誠實

有中國特式既愛國

譚詠麟同成龍雖遠必誅

成龍個仔就垃圾啦
點同麟伯嗰個
大好人才應該為國爭光
返大灣區發展囉

回支國未

呢D正 可以2頭都舉報 一邊舉報共諜 一邊舉報叛國

似咩

推願榮光歸香港

點可以唔幫手呀 大灣區有咩唔好呀 屌你陷家剷

二奶仔無講啦，佢原本果個做左和尚都幾撚慘

支持愛國藝人舉家回祖國發展啦

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

Pushhhh

可能係間諜

走狗奶共麟 唔係好撚愛国既咩？

靚仔？？？又唔撚覺喎似足解放軍樣

一家美國公司 ?

Tally Technologies, Inc. (NMLS # 1492782) NMLS Consumer Access, SC License

Loans made or arranged pursuant to a California Finance Lenders Law License or other laws in your state.

Creative spaces
Join us in our unique space in San Francisco's Potrero, just a short walk from BART. Or settle into our office in Downtown Vancouver, only a block away from the Expo Line.

Contact Customer Support
Our Customer Support team is available Monday-Friday 8 a.m. to 5 p.m. PT.

The best and fastest way to reach us is by emailing us at support@meettally.com.

Jason Brown CEO-- Let him know about Howard Tam.

I think he should be notified

Jason Brown CEO-- Let him know about Howard Tam.

又再幫下譚伯愛國

愛加拿大國

哇十成十間碟嚟啦

挑佢老母個打靶仔

回歸大灣區

This is more effective

Jason Brown CEO-- Let him know about Howard Tam.

大灣區唔好咩？

新疆好

返返去祖國啦！

但佢係共狗嘅仔

問下Cryptokitties個老細啦叫twitter手足直接tag佢

就算家下唔係，他日一定係

阿仔知唔知721恐怖襲擊係咩事

譚弟弟做咩仲唔番黎？

明顯係共碟偷人知識產權

Push.

咁搞笑
明明係好愛國 但又送哂仔女去海外讀書

死曱甴

譚sir

cryptokitties

又去見洋人

間諜 千人計劃???

究竟係邊啲仆街捧譚詠麟？

佢睇佢契仔關楚耀就知咩事, 所以叫個親生仔唔好入行

加拿大幾時有份人權法案 唉咁撚軟弱

2奶仔,去死啦仆街